(15/3) 大埔康樂園21歲仔成功重刷首抽！

(15/3) 大埔康樂園21歲仔成功重刷首抽！

大埔康樂園一個單位，今早(15日)11時43分，一名男子報案，指其21歲兒子懷疑自殺陷入昏迷，救護員趕至，為事主急救送院，惜告不治，警方正展開調查。

一炮三響!!!!

今朝元朗16歲、琴晚薄扶林17歲，而家大埔21歲

少左3個競爭對手

薄扶林同康樂園都重刷
唔通真係要半山淺水灣咩

真係要貝沙灣先冇得輸

鬼咩，咁多人開外掛，入門要求係高d架啦

癡撚線 次數同密度真係驚人

高官：只係數字！

刷唔中自己有愛既SSR 都要再刷既

利是錢用完先刷首抽, 識玩

平民自殺 一定關政府事??

如果佢失戀 所以去自殺, 唔通又關政府事?? 因為政府唔教佢溝女??

樓主又會知佢哋成功咗嘅？
重刷進行中咋，邊個可以確認到佢哋成唔成功呢？

btw，跳樓自殺係落地獄，邊有資格重生

全中國10億人

康樂園都要重刷

香港本身都地獄

好仆街但我中意

屋企咁有米都要刷

\|/
特區政府既政績又多三單